XO 醬個XO 係咩意思？

好似D酒咁，白蘭地以X.O.為最高等級=Extre Old

所以XO醬既係好高級同奢侈咁解

Egg事O呀

呢隻公仔嘅肉醬嚟

相傳100年前有位唔食得辣嘅人食完XO之後拿起塊面, 個樣就係同XO打橫睇一模一樣, 自此改咗名做XO醬

幽默感依家野

麻友醬又點解

雞汁

十幾蚊都有罐喎

壞企鵝

十幾蚊個名叫xo 其實係辣椒油來